覺唔覺公仔麵越多越少地方有得賣

公仔麵係指牌子
好多地方冇得賣，越算有都少款同得包裝冇散裝，明明唔差得過出前一丁，尤其冬菜味好好食，係咪就執呢

本土野被本土淘汰

樓主個標題係up mud 7

1999

又係喎，成日被出前一丁騎乘

廣告囉
你記得公仔麵有咩廣告？
我就唔記得啦
啱啱search過最近係1993年出嘅
出前一丁麻牛麵1999出
個廣告又夠洗腦
仲有個youtube channel仲出緊廣告
你開post都仲要寫到明「公仔麵」係牌子
就知大眾認知嘅出前一丁係同公仔麵代名詞
加上日清一早收購咗公仔麵公司
冇必要自己打自己
利申 我覺得有d味公仔好食過出前一丁

公仔(永南食品有限公司)

你碌落下面睇
會發現佢地唔只出公仔麵
青島鍋貼 好e食嗰堆都係佢地出
應該有排都未收皮

咪又係日清